魏g廣告

kfc

Kfc

成個廣告雜誌搵G carry晒

乜廣告來

圖都無張，點討論呀？

圖？